買iphone信用卡免息分期

代朋友問邊度買iPhone做到信用卡免息分期，多謝

DBS佢搞緊個Flexi Shopping 計劃

朋友圈話冇DBS信用卡

免息大把銀行都得
但收手續費

數碼通就恒生，CMHK就幾乎主流卡都得

Aeon卡

唔該曬師兄，我講佢聽先